龍心又搵返個好似大J既鬼妹。。。

又變痴線

普京黎既

真係好撚似佢係咪對大j情有獨鍾 幾時去溝佢

情有獨鍾女鬼大J

佢係咪暗戀大丁唔敢出聲
所以搵d似佢嘅女

屌，個笑容好撚似

其實係個眼神似咋
迷得龍心都上咗電咁...

佢啲牙刨龍根一流

大j 情意結

可惜大J有老婆。。

同埋人哋唔搞gay

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

某程度上，佢都係一條幸福賓州

睇樣好似唔多正常

真係好撚似